\section{Informazioni sull'utilizzo dei servizi bibliotecari}

Questa sezione si pone come obbiettivo quello di individuare le modalità con cui i servizi bibliotecari vengono utilizzati dagli utenti.

\subsection*{Lista delle domande}

\subsubsection*{Quanto spesso usufruisci del servizio della biblioteca?}
\begin{table}[H]
    \centering
    \begin{tabular}{llllllll}
    mai & 1 & 2 & 3 & 4 & 5 & 6 & ogni giorno
    \end{tabular}
\end{table}
\noindent
\textbf{Obiettivo:} Informazione utile per sapere con quale frequenza gli utenti usufruiscono dei servizi della biblioteca.


\subsubsection*{Quanto ti pesa recarti in biblioteca per cercare un libro?}
\begin{table}[H]
    \centering
    \begin{tabular}{llllllll}
    per niente & 1 & 2 & 3 & 4 & 5 & 6 & tanto
    \end{tabular}
\end{table}
\noindent
\textbf{Obiettivo:} Informazione utile per capire la necessità di avere un'applicazione per permettere la consultazione della disponibilità di un libro senza doversi recare fisicamente in biblioteca.

\subsubsection*{Quanto ritieni utile poter prenotare un libro senza doverti recare in biblioteca?}
\begin{table}[H]
    \centering
    \begin{tabular}{llllllll}
    inutile & 1 & 2 & 3 & 4 & 5 & 6 & utile
    \end{tabular}
\end{table}
\noindent
\textbf{Obiettivo:} Informazione utile per valutare la possibilità di poter prenotare un libro tramite l'applicazione.

\subsubsection*{Ritieni interessante la presenza di documenti che non siano necessariamente libri di lettura (Esempio: Film, Documentari, Dizionari etc..) ?}
\begin{itemize}
	\item Sì
	\item No
\end{itemize}
\noindent
\textbf{Obiettivo:} Questa informazione è utile per capire se includere o meno la possibilità di visualizzare altri tipi di documenti, oltre ai libri, all'interno del software.


